有冇人中意owl city?

真心好正 fireflies,my everything,not all hero’s wear cape,the saltwater room果堆
呢度有冇同好

Hello Seattle

正啊

Shooting star

Vanilla Twilight

Fireflies

5th of july

淨係聽過同carly合唱嘅good time

Ocean eyes 隻碟好正

dOoDOodooDoODOodoODOOdoo

silhouette

Vanilla twilight

呢首麻麻哋啦...

我都覺

All my friends 都好正

有聲有畫面
一堆memes飛緊

去road trip 好岩聽

fireflies真係中學回憶

我都係

美斯

有人明我up乜春

鐘意佢d歌，唔鐘意佢個人
好毒撚feel